貓仔應該幾耐洗一次耳仔

每次想用洗耳水同主人洗主人都會好驚
主人：

一星期一次左右 , 就咁用棉花棒沾水清得啦 , 落水入耳係驚啲架

三個月先一次
之前一個月一次，有次隔左三個月冇洗耳去左睇獸醫做檢查，獸醫話佢隻耳仔好乾淨，我先知洗一次都keep到三個月，可以偷懶唔洗洗咁密